En esta sección se va a mostrar los algorítmos para calcular la cantidad mínima de sobres que debe entregar una máquina expendedora para cumplir con una cantidad $X$ de tarjetas que solicite un usuario. Esta lógica se resolverá mediante dos algorítmos: uno de \emph{Greedy} y otro de \emph{programación dinámica}. Para el primero, también es necesario determinar si la solución que este devuelva es una solución óptima, por lo que también se explicará, y se desarrollará un algorítmo de la factibilidad de resolución mediante el algorítmo de Greedy. Para cada uno de estos, se dará una descripción detallada del algorítmo, se analizará su complejidad temporal y se enseñará su implementación en código.

La implementación de esta sección se realizó en Python 3 en adelante. Cualquier versión anterior no va a funcionar debido a que el mismo realiza un chequeo inicial de la versión. Para ejecutar los distintos ejecutables se le deben suministrar distintos parámetros que estarán definidos al momento de ejecutar sin parámetros los ejecutables. Estos son \emph{isCannonical.py} y \emph{findMinimumPacketSet.py}. 

Al primero se le debe suministrar el path a un archivo donde determine los tamaños de los sobres, representado por un numero entero por línea. Al segundo, además del path de los tamaños, se le debe pasar la cantidad de tarjetas que se quieren obtener y el tipo de algorítmo a utilizar.

\subsection{Factibilidad de solución Greedy}
\input{factibilidad.tex}

\subsection{Solución por Greedy}
\input{greedy.tex}

\subsection{Solución por programación dinámica}
\input{dinamica.tex}